大家認為打交嘅時候畀人打個頭痛啲定係畀人打個jj or spring pocket 痛啲

,,

打中jj唔會痛但打中一下春袋就即刻收皮la

即係你認為比打頭更痛?

錫春袋

MMA必殺技：oil check